有啲咩感情台嘅po你要長期置頂?

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

利申 啱啱分手 每一日都會諗關於男女關係嘅事
呢個po係每一次 自己亂諗野嘅時候都會去睇一睇
每次睇完都會覺得舒服咗好多 雖然知道有啲道理嘅事係人都明
但唔係個個都做到 每一次睇呢個po都會提點到自己 要去做好自己
歡迎拋磚
祝 各位巴絲聖誕快樂

善意打破0回覆
聖誕快樂

呢個po我都睇咗好多次

哈 又一pair分手 開心～

多謝你